真係想屌你老母

有時係街見到啲後生靚人妻拖住個仔
真係忍唔住想同佢個仔講聲

我屌你老母！

我想屌你老母多啲